踢過保，新年要返大陸會點

求大家屌細力啲代friend問
幾個月前佢比人拉過告非法集結，但而家已經踢左保
遲啲新年老母迫佢要返大陸，想問下大家過關嗰時會唔會check到唔比出境，或者返大陸之後會唔會比公安捉

依啲時候返大陸係抵屌但佢話佢老母叫佢點都要返，所以想問下有冇人試過，會唔會有事

推

打死都唔好去中国

好過俾人喺中国打死

扔左將回鄉證
逼唔到你返

剪鳩左張卡佢

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

真心危險,你自己諗
去之前請聲俾朋友
講埋幾時會返

愚孝

返左就出唔返黎

死硬

想自殺就返

做乜耐唔耐就有啲屋企人迫我返大陸嘅post

唉
好心啦

係真係危險
佢老母on9？
未比狗咬過都唔安全
何況踢過保

過關死撚硬

咪呀清，一陣返左去，返唔到黎咪出事

去佢老母, 新年香港大撚把嘢玩

同樣事件：
朋友家屬曾經俾人告非法集結，最後踢報咗，諗住返大陸，但公安嗰邊查到有返送終活動相關被捕記錄，拒絕佢入境。

我諗你自己心入面都有個答案啦 我答你冇事架你信唔信啊

有去無回

好明顯你個friend個老母係藍絲黎，想你個friend死。唔撚係點會迫佢返去？剪卡保平安

咁仲要去嘅就下世小心啲
真係唔明點解咁多人都話比老母迫 講真你死都唔去唔通你老母打柒你夾你上去咩

1: 拒絕入境 冇事返到香港
2. 有入冇出

自己諗

為個人安全，大力d 屌你個Friend
我地呢家少一個就真係少好多。

呢個時期好難講，有識得類似情況嘅人已經被遣返，睇運氣。

咪on9 la

可能會冇命
自己諗

到時扮痾扮嘔扮發燒
逼真啲去急症室坐一日都好過返大陸啦

一係唔返
一係寫定遺書

整病自己算啦 食一打過期爭鮮嘔到仆街好過去送頭
100%認真

老母逼就要返?

咪din

認真一定唔去得
但你朋友想入鬼門關唔會阻止

唔好返

啪左張證佢啦
我仲想係煲底見到你地架，唔好去

死撚硬

死路一條

一去不返 自己諗清楚

剪回鄉證 就係咁簡單

藍絲老嘢就係自己面子仲緊要過自己個仔

去囉，踢過保又點？

一日支那仔，一世支那仔，去左唔好返黎

上左就下世見

可以唔洗返 一過機就會著燈
係關口見過

送死

如果出名，會坐監軟禁，
如果普通市民，會死

老母定自己條命，你個朋友自己擇，
我都唔想少個同路人

同老母斷絕關係

無其他選擇
因為返完支那之後都要咁做

過新年重要D 定條命仔重要D

咁都算唔錯

咪撚返啦戇鳩？

你想死就返去，仲要係真係正得好慘嗰隻

On9少陣

你都係想人答你冇問題

老母逼就要返？ 你咁大個人都拒絕唔到？我話你知 你返去死鳩緊呀

叫你老母準備生過個

無15日已經算好

睇你好唔好采，果排上面吹緊咩風
但最近中国貿易戰又輸，台灣大選又輸，
小心新年搵人做羔羊

同你講你一定會被人捉

斷六親都唔好返

有過紀錄真係拎條命黎搏

叫埋你老母一齊唔好返

即係咁, 佢都夠膽企出黎, 仲要比人拉撚過

咁都仲驚屋企人?

同埋香港人 反抗喎

極權就話難反 大家要堅持住姐

反抗 新年唔撚北上大陸都唔敢? 搞笑?

係咪唔記得鄭文傑事件同埋佢既爆料訪問?

老母係咪唔驚無左個仔?

利申: same situation 唔撚返

問你朋友個呀媽，大陸啲親戚緊要啲定自己生嘅仔/女緊要啲

咁嘅環境仲迫你返
=送死喎佢真係想?

只要係參與反送中期間被曱甴抄過牌, 都唔返得大陸
呢個係常識

祝你好運

唯有咁
老實講，呢度係連登唔係國安，樓主係度問都唔會有人答到

你情願唔俾出境坐48啦。

佢係咪on9，上中國真係搵命搏，老閪都唔好去

冇問題啊好安全
國難忠醫連只係醫人都俾大陸拉左 你都係踢下保姐會有咩事
我答有事你都照去架啦

好心啦 仲返大陸
就算必要都唔返啦

唔好返，咁大個人你唔返，邊個逼到你

如果佢一定要番既話
就快啲約佢食埋最後一餐飯

on9仔
冇斷正都已經年輕就是罪
踢埋保有記錄都仲上去
明知前面仆街都要去
點幫?

同阿媽講，你想我死我就翻

拎支槍指住佢迫佢返？

同啊媽講返去有肺炎

好人咪即時趕走 唔好彩送中失蹤

生過個都撚用，咁既老母，生幾多個都會累死佢地

普通港豬都會出事
要查電話
更何況俾人拉過

最好唔好啦聽過剩係抄過牌過關個時都查好耐

btw,

（返澳門請注意）以澳門永久居民身分證入境都被澳門扣押

扮病唔見回鄉卡都好 點都唔好返

去左唔洗返黎，順便拉埋佢屋企人

其實呢啲嘢有得迫㗎咩 如果佢真係咁聽話，咁佢屋企人有冇逼佢留喺屋企唔出得街

沙士咁勁 番去把撚

我俾狗抄過牌都唔敢返
個下場係點我唔想親身fc

珍惜生命呀

話唔見左回鄉證啦，如果係屋企人keep回鄉證，就話唔見左身份證，出唔到境，不過要就到去中國果日先好用

唔好返上去
唔係俾人捉左去新疆集中營被自殺都唔知

剪回鄉卡,冇第條路

有風險咪鬼去 搣爛張回鄉證咪唔使返

D人係咁 越係垃圾約鍾意生一堆

去咗就返唔到嚟
千祈咪去

你唔要命嘅就去，就算喺香港都每日大量人被自殺，你仲去支那！？

冇人迫到你做咩 念親情既唔諗吓點解你阿媽明知有風險都要你冒險 佢又有冇同你念過親情

有機會變傻仔先返黎

被人逼去支那 啫係個決定點都唔會變啦
做定身後事囉唯有咁講

雖然好想知當時被截查嘅大陸遊客返唔返到

命得一條 自已考慮

真係叫你個朋友 ON9少陣

你朋友中學生咪話要考試溫書 唔撚得閒

又或者要返PT etc

而家又唔撚係叫你打狗, 叫你唔撚好送頭都唔撚得?

試過既人可能已經答唔到你

佢都好驚，知好危險，但因為阿婆嗰啲喺大陸想佢返去探下佢地先想佢返去，佢話就算同啲親戚講話返去可能比公安捉佢地都唔信我而家勸緊佢問下佢老母唔返得唔得

得罪講句，
你老母on9你又要跟住on9?

迫佢番?斷關係啦 明知死硬仲要個仔送死

咪去

話唔見左回鄉證

你一定俾人周！唔好番

係老母知道自己個仔女比狗抄過牌都唔會比佢去中國。
我老母直接話：後生仔都係咪返去，送中機會中過0姐係有機會

[警世]羅湖又開始查人，前線同俾狗咬過嘅唔好再去中國

請參考此post

樓主朋友咁蠢上去送死算啦

被咬過既 上去一定過唔到關

俾條片佢阿媽睇
係咪想冇咗個仔

===================

林海峰 「何以」...... 和你

剪回鄉證

好少少行政扣留15日算執返身彩
唔好彩送去山西教育營

扮病唔番得唔得啊 冇事冇幹都唔番 更何況被咬過

剪卡 or 同佢老母攬炒
比支那公安逗過一定變黃

應該返到大陸既

不過返唔到香港啫

咪害人
根本唔可以去

痴撚線，緊係唔好番啦，死撚左都唔知乜事

自動送中

返佢老母

我夠有個呀婆9X歲 佢夠成撚日叫春想我返啦

叫你朋友老母, 打電話叫佢呀婆聽, 同佢呀婆1:1 講返件事

係唔係想以後見唔到個孫? 係咪而家呢個時勢 今年新年返少一次都唔撚得

利申2020DSE，friend話可能避得過新年但暑假可能都會比老母迫返去，我都唔想佢去，擔心佢會出事

仲學人反送中，笑死人

點都唔好返

同老母講想冇咗個仔就迫個仔返大陸啦

咪上去坐幾個月囉，有乜所謂啫，應該會放得番出嚟嘅

想死就上去 唔想就剪卡

帶定一百蚊同煙仔

最好唔好返 危險

以後唔撚好返啦

其實冇咩可能會返到
之前有fd未俾狗咬過都返唔到
大陸人面識別好撚勁
所以冇可能會俾你過

總係有啲傻仔想去死
你咪俾佢囉

上去送死

說之以情，講你個仔好可能咁條命無左，比鄭文傑 同埋 國難忠醫佢睇，
痴撚線上面兩個無比人拉都咁。

你唔會再見到你朋友

唔係學生就搵人夾份自己住唔撚再返屋企

佢老母唔知佢比人拉過？知道重逼佢番係咪想佢死

寫定遺書咪得

既證明被捉過 上中國而被捕 鐵證
又可以證明俾老人家聽 食古不化

佢自己諗啦

俾埋佢全家睇定份遺書 仲迫佢去 係佢地親手殺左個子女

識人冇出過去 連遊行都冇去過都被拒入境

佢被警察拉過邊得，普通人就話過到骨姐大陸有記錄的，絕對有

on9

求下你唔好去
一念之差會差好遠

被自殺都要去？

真係, 出個唔洗問都知答案既post 仲要講返大陸 都估撚到係中學生

唔好咁撚蛇gwea啦

我都係過來人

我每次大時大節都要返呀以前 一樣反抗

咪由9佢老母同呀婆係度叫春 怕乜9 ignore

死硬, 一定入黑房, 好彩就半日, 唔好彩就一世!

好諷刺，賭上前途就係唔想有任何機會去中國，點知自己走上去送頭

1定要掉左張卡， 死都唔好返去， 返左去唔好諗有命返黎。

無比狗咬過無比狗抄過身分證都危險啦
更何況呢個情況

想被消失？

成世人都係中國生活既老人家，經歷咁多共產黨野
就算口講依家共產黨幾好，我覺得佢地會都驚，會明
反而香港既廢老就on99

求下佢...唔好返laaaa
你咁做...同自己落單去狗屋撚狗有咩分別！？
條命係你自己....唔好俾你老母話事la

得罪講句，見完又點？

唔聽勸就等死
追定po，睇樓主更新

愚孝，明顯而家個老母迫個仔送死

叫你朋友試下同藍屍屋企人傾下啦 用大愛道德感召 同佢地講「我真係好怕死」「我想留返條命呀」唔work嘅話就到差唔多要上支那嘅日子詐病 話自己重感冒 驚惹到其他中國同胞 加多句「你知啦而家啲病菌咁勁」 整到自己發燒咁溫溫燉燉仲點上到去呢

珍惜生命

你朋友好幸運, 淨係入唔到, 如果入到隨時有入無出......

睇來你朋友已經準備犧牲自己啦wo
夠膽出來抵抗極權，唔敢唔去中國？
拿拿林剪卡啦，死都要去就準備定遺書啦

你幫佢剪左張卡la 為佢好

推呢個

去你到瞓幾晚扮去旅行囉

你要拆, 我有idea 唔可以話100% work 但都好大機會得

代入佢呀婆個心理去諗

佢純粹係想見個孫

除左叫你老母打比呀婆之外 開埋cam啦

每隔幾日傾一陣電話 開一陣CAM 比佢見下 就OK

我呀婆都係咁 日日叫春由我中學叫撚到我u grad都係咁叫架啦

我肯定你一反，一定會送中被分屍！
你睇左鄭文傑YouTube 套片睇左未？

唔好翻！！！

叫你個friend同佢屋企人睇鄭文傑大紀元嘅訪問

佢老母想送個仔去死，上面實有哂資料好危險，真係送中

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

做人可唔可以絕情d

好心就咪返啦

過關堅比人拉

返大陸❌
去中国⭕️

有事個啲已經無機會話你知會有咩事

屌柒藍絲老母啦

有record應該過唔到關

唔去中國 佢老母可以點？

dum鳩咗張卡啦

叫個Frd 同佢老母講係咪想新年之後無左個仔
係既呢d 屋企人唔要都罷 唔去

發過夢仲on99

無俾狗抄過牌都唔敢返

唔好傻

返佢老母

我抄過牌 去澳門都係拒絕入境
好彩坐船番到黎

之前有手足話比人mark過身份證都過唔到關
俾公安的返香港
何況踢保?

咪撚返呀仆街 唔好俾On9老母推去死
整爛張回鄉證點都好 唔好返

總之做左以下呢幾樣先

1) 主動打比呀婆 , 最好開埋cam 比佢見

2) 同呀婆講返而家自身情況 & HK 局勢

提出鄭文傑情況 & 澳門情況,

輕輕帶過 講重點, 唔洗太detail, 始終wechat有監控

3) 黎講每隔幾日最好keep住聯絡呀婆, 每次最好ard 15-30 mins

但都係打死 點算

點解我睇到 “遲啲新年老母迫佢要送死”

朋友同佢老母講左，新年佢應該唔洗返去

真心唔好返

迫乜撚嘢
係咪你老母拎住支槍要脅你

去前一日剪卡囉
一係去前一日去酒店訓過夜等佢搵你唔到
兩樣都唔敢就留定遺言

唔返咪唔洗驚, 有乜好問

仲返想死咩
如果佢真係咁睇唔開你叫佢留d資料俾你
幾時過關，幾時返，過多幾日無音訊就買定西瓜都得啦

叫佢離家出走，搵fd收留啦
係咪想死，踢過保有晒你記錄，仲送中
想變浮屍定比人掟落樓呀

我剪撚爛咗張野
整唔切
醒少少 大把方法

臨去果刻話popo要佢去警署報到，上唔到大陸

寫定遺書
仲番大陸？！
國難中醫係大陸俾人捉左呀

咁大個人邊有得話逼你一定要返

為咗聽一次話要用條命嚟博 值咩

唔知架喎
又冇人做公安 點答你姐

勸你唔好博

想死就去

同老母攬炒

唔係返大陸 係去中國
香港先去大家家鄉

送中

後生就check
著全套西裝、一班同事一齊明顯係出差都check
親身經歷

記唔記得調和論
你反客為主大你老母去果日一定失蹤兼趁佢去後換鎖唔俾佢返黎
咁佢就會俾你唔去

叫你老母咪on9

剪咗張回鄉證拉！

(突發) 某區連儂牆進化 (多圖)

返去真係返到香港?

叫佢老母咪撚on9啦
踢過保都要返去

9成返唔到

我就剪尻咗張回鄉證 仲同佢講我都想返嫁 不過返唔到炸

認真答你
有大數據比返中共
啲公安心口部攝像頭有人面識別
你行過佢一響你就要去傾計
咁之後有咩事就唔知了
怕你未拜到年
黨就送個大禮比你開年

出發個日
突然見左證件

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？

你朋友 個媽咪 知道個仔返去可能會有事
都迫佢返. . .然後你朋友又真係返. . .
兩個都蠢 咁好難幫

1: 換過「乾淨」手機返去
2: 講低回港日期比信得過朋友，回港後3日內報平安（3日係比你走棧 怕你啲屋企人臨時又改遲）

雖然有事呢啲都無咩幫到，但起碼比人知你朋友真係失蹤

Don’t go

下世小心啲

朋友重想問會唔會佢以後係咪都唔返得大陸，因為嗰啲始終都係屋企人，佢都知好危險佢都好驚，但佢唔想一世都見唔返啲親戚

出門口放低張身份証係屋企

哎吔點解我搵唔到張回鄉證/點解我會拎咗張舊證
死啦死啦
係大陸關口整一次性嘅好貴㗎
又唔知要等幾耐
一陣趕唔到車
去到成村人等我地食飯
點算啊
唉最衰都係我冇check清楚啦
你地番啦我唔番啦

好大機會入唔到境

入左澳門關先, 再諗辦法過珠海啦

到時肚痾都無辦法
食錯野好難講
要注意飲食

想死,仲要死得好慘咪番

唔好呀

佢阿媽唔知佢俾人拉咩

我阿媽都同我講如果你有去過就唔好去大陸喇，佢好紅嘅都深諳呢個道理

返 ?

以後唔返大咩問題 親戚咪斷交 仲好 有大條道理唔返

叫親戚過黎囉

話搵唔到

咩嘢叫逼去中國
到最後臨上車掉撚咗張卡佢
無證呀屌你番條撚

緊係唔好返啦

咪就係
呃邊個

命仔緊要定探親緊要
叫親戚落嚟咪得

自動送中，到時咪話blame the victim

同自殺冇分別，如果佢老母想冇仔送終，就逼自己個仔送中

香港人數-1

入境順利

自此查無此人

剪卡 唔好自己送中

返乜Q嘢
去就去, 唔係返

不了

唔去支那囉

你朋友屋企人好自私！

得罪講句，老母咁都要佢返大陸，根本係想佢死

千其唔好返
求下佢

你叫佢唔好咁痴線啦

有個朋友淨係去 69 & 616
七月頭去咗鄰國探親
都俾人鎖咗喺雪房5個鐘之後後遣返

已經算係執返條命仔

咁好反抗就唔使返
我都驚要去支国，講自己唔想去，又可能會中肺炎，或者有去冇回但係老豆老母就好決斷咁講唔去嘅話，以後都唔比錢自己用/以後冇飯食/冇得返屋企
明明祖輩嗰啲都已經唔喺到，點解連啲叔伯兄弟同堂親戚嘅仔女都要探？自己完全同佢哋唔撚熟老豆老母話我不近人情(關乜事？點解要冒住生命安全同健康威脅都要去探啲濕鳩親戚？又喺度扮有錢送禮，死要為面子？)
仲話驚肺炎可以戴口罩過關陣間戴個口罩都比公安捉，話你係蒙面暴徒都死得啦
啲卡比佢哋袋住曬剪唔到我好廢
最後真係唔得，就唯有扮/整病自己保平安
邊個叫自己唔早啲出世連經濟能力都冇，養唔到自己

屌佢老母啦~
咁樣害自己個仔/女

爭取反送中 但自己親自送中係咩玩法

仲送中？

老母送自己個仔中

講真，盡量唔好返……

我張回鄉卡過哂期都冇續，一定要做啲嘢令自己立下決心

佢老母想佢死，完

其實大陸都係唔比你入境認真唔好番啦

利申：有fd試過

你朋友老母同個仔有仇? 逼佢去送死?

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

去支那有機會中肺炎，啲廢老仲要返去探親
佢哋真係覺得探親重要過健康同條命

咪撚過去啊手足

想死咪去囉

幾時返

樓主俾你揀：
1. 被叫雞坐15日，寫認罪悔改書
2. 做李旺陽2.0
3. 活摘
4. 王婆婆
5. 被失蹤
.......

屌，講到唔想再講，心都酸

剪鳩咗張卡佢咪得
咪撚上去添呀
捉蟲入屎忽

驚見佢唔到

拉撚硬 拉過既有晒紀錄証件相片送晒中 好行啦手足

叫你朋友比老母打死都唔好反去，我老友衰左非法集結踢完保過澳門都被玩左3個鐘入唔到境原船返，仲講大陸

真係唔好返

會死

係，以後都唔去得中國
有無聼過抽後算賬

On9老母

無嘢下話仲返？？

得你朋友無得返大陸逗利是咩

佢會答支那親戚緊要

有入冇出 博唔過

唔好問我點知
因為親身經歷

btw唔怕麻煩建議從港珠澳去澳門
澳門再過著海關
會輕鬆啲冇咁嚴謹
深圳就肯定死硬

中共管治緊就唔好諗啦不過唔一定一世嘅……

好老實問佢老豆老母
去中國會被公安捉走無咗個仔
同喺香港個仔被佢趕出街
叫佢揀一樣

仲番
你入左境既話，TRUMP出手都保你唔住

人生頁頁都很艱難 等以後再去

千萬不要睇小中共

一世都返唔到。

仲要小心，屋企人/直系親戚啲資料可能已經穿左，佢地返去都可以被扣留，除非督灰。

痴痴哋線 咪撚癲啦

你不如問冇太空衣登陸月球會點？

唔好搏，輸就輸間廠

下 認真咩

我識有朋友成功踢保去澳門過唔到關

仲返大陸就算無被狗咬都咪撚返啦
係你老母面前剪爛張回鄉證一了百了

叫你個朋友返啦

我個friend淨係抄過牌都俾人拒絕入境
我都想知你個朋友會俾人拒絕入境定直接拉去公安部虐待

係一世都見唔返架啦撚屌

再唔係咪佢地落黎搵你
你估你過關會比你自由上去? 咪玩啦柒頭

剪鳩張卡

唔樂睇少啲感情用事既愚考戇鳩撚

花式送中
咪傻呀

唔係咒佢但有去無回

新年後樓主隨時變狗，
記錄在案

有晒資料, 一定check 到.

乜撚嘢叫「返」大陸
你大陸人定係香港人呀？

過條橋唔使入澳門咩
澳門海關拒絕入境捉得好緊

死硬 唔好搵命搏

痴撚線
佢老母想自己個仔死呀

去前兩日剪爛佢

屌我都唔撚柒明，點解係永遠都要返去見親戚而唔可以啲親戚落黎見明知踢過保，仲返去係唔係想過最後一年嘅新年啊，咁撚大個人咪再用老母逼一定要返去嘅藉口，你都出得黎仲怕咩拒絕老母

真係唔好去 好大風險畀人屈叫雞 走私

上咗去返唔到嚟喎，叫佢問下佢阿媽係唔係想無咗個仔

我估快則一年內
遲則357年
等袁世凱下台後就會好d架喇

下世小心d

一路好走

鄭文傑……

最好去都唔好去啦 去得預左會被消失

我明，阿爺阿嫲兩個都近百，最近都相繼有病，唔留得幾耐，我都唔知點返好，分分鐘最後一個新年。。

自己跳樓先 反正返到上去都生不如死

仲問咁既問題
咁叫你朋友去啦 去完佢咪知囉

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

唔好攞條命嚟試好唔好？

極危險
處理左張回鄉卡佢好d
唔係好彩就係房幾個鐘先行得
唔好彩就被叫雞後失蹤

一定返唔到，而且仲會俾公安捉

唔洗返 因為返唔到

叫佢地黎香港唔撚得？

真係on9

上面實有你fd 名
自己諗

唔好返，返唔到落嚟啊

幾歲呀你，on9

屌, 唔好玩啦
今時今日仲對支那有幻想!?

你叫你fd同佢老豆老母講,如果迫佢去支那就預冇左個仔/女 啦

你連你老母都革唔過 仲出黎時代革命呀

你叫佢問佢老母係咪好撚想冇左個仔吖？仆你個臭街個仔比人拉過仲迫佢上大陸

cls 自動送中 你仲反乜送中

扔咗張卡 到時話搵唔到

唔好去啦

去咗翻唔到嚟
祝好運
都唔知咩老母嚟 同送個仔去死有分別咩？

剪卡

仲返

死 同比老母發癲咁屌比較 後者好難受 但你可以留下性命
不過咁 死都唔係最恐怖
你朋友有冇睇法輪功？有冇睇內地維權律師點樣比人折磨到永久傷殘 精神失常？

一個人唔想做一樣野 一定有方法 咩原因都逼唔到佢

自己諗

搵命搏？

叫佢問佢老母呢個時勢逼佢返大陸係咪想無仔送終

買啲禮物俾老母帶上去啦

同老母講 上得去 就一世落唔返黎 係唔係重要我去？

屌你老尾風頭火勢梗係老西都唔返啦
想一去無回定比廢老鬧幾句？

第一，唔好再叫「返」大陸，除非你一開始係大劣出世

第二，咁既情況再去支那，係無下一次，咪撚去支那！

視像通話囉冇計 好過一去不返

千其唔好返

口臭講句
下世見

類似情況
新年一個人留係香港過
兼已經同全部大陸親戚斷交，包括直系親屬

首先, 點解係「返」大陸?
第二, 叫對面黎香港唔得架咩
但要確保佢係健康先好叫佢黎

其實你(朋友)唔洗上黎連登問都知大家會答你D咩
甚至其實你(朋友)自己都知答案
咁仲有咩好考慮?

問佢老母係咪想個仔被消失

回鄉証唔見左都無計嫁？

識人踢過保，入唔到境，趕佢走
放棄番內地啦，認真

我四月比曱甴抄過牌都整唔到回鄉證

比d主見好唔好？ 你係要送頭就唔阻你

都無用啦，真係失蹤左既話，朋友又可以點

你有9成機會死硬 仲有1成唔生唔死

想死咪去

有咩心願未了, 盡量去做, 上咗去唔好諗住返到落來。

老閪都唔好返

你番去既話你死得仲快過佢地

返乜鳩啊

[謹記] 新年千萬不要返大陸

唔好返, 嫌命長咩

死撚硬呀，咪返喇屌

等解剖

實去到中國嘅
問題係返唔返到嚟架啫

依個絕 冇可能整得切

等去集中營

痴線架 咪撚返啦會死人架

除非光後香港 支爆
否則唔好去大陸

返你老母
咪撚再講返大陸
返返聲 你本身屬於嗰度？
去大陸
去支國

「大陸」係你屋企咪返去囉
一過關俾公安拉埋永世留係「大陸」

如果身份危險，就唔好去。
可以Facetime？ 封封大利士/送衫送禮？

你想無命就返

仲番乜撚野大陸
冇俾人拉過都唔好番啦，仲話踢過保
決定番記住寫定遺書先

同老母講，我一返就會便殺！所以生命緊要，不回了！

支持樓主朋友返
一定冇人留難同拉你
過關暢通無阻
樓主朋友係咪想聽呢d

故意將張身分證留喺屋企 咁就唔洗噃去我唔想噃大陸嘅時候都係噤樣做

無點既 番唔到黎姐
佢諗佢
大不了剪左張回鄉証 再收埋張身份証過完年先拎番出黎
命仔緊要

想被消失定比老母屌自己揀

十二月頭

你朋友同人撞左名
呢個情況一直都有

你知唔知其實出境唔使身分證
你只要俾佢Mark低個人資料就出得

發燒，過唔到關，完

同樣被逼，但我直接係佢面前廢左張證

真手足係唔會返大陸
咁易會比老母逼到仲學咩人做手足

千祈唔好番呀
我有個fd 之前只係夜晚著黑衫（成套suit黎）俾狗逗完唔知頭唔知路就上左藍屍狙擊網，上個月過澳門都俾個邊問左兩個鐘先放人

你身㾗？

命仔要緊咪去啦
就算無畀人捉過﹐齋遊行都有人試過出事

咪撚去

係 之前仲比公安扣留咗十幾個鐘
但佢一次都冇出過

反送中但自願送中

上咗去返唔到嚟，自己諗

踢保9成唔俾出境
就算俾都未必入到鄰國境
為咗自己安全唔好返啦

朋友勸到佢老母新年唔使去大陸

冇比人札名都唔敢番啦，踢過保仲洗問

仲翻去

唔只查電話
扣留十幾鐘 拒絕入境都試過

同老母講
新年想搞白事我同你番冇所謂

仲去乜鳩中國
一早對半剪爛左張回鄉證

同你個fd講 你都on9
要避年去旅行既 我出錢

第一，唔係返，係去
第二，問佢老母拜年重要，定呀仔條命重要
完

仲要扮到好想去咁

唔比人打死都肺炎

一定返唔到黎

問你朋友拎佢老母電話
問鳩佢係咪想全家被消失
或者少個仔女送終

on9 , 扮扭柴囉 想無命就返去啦

咁佢最後番唔番到香港？

自動送頭邊個幫到你
鄭文傑俾人扣留之前冇被捕
自己諗

on9 good lucky see you

扔咗張送中卡，咁你就去到羅湖畀人趕返走，唔洗送中

交代定有咩遺願

可以同你講，係死撚硬。
比狗check過身份證既都比人搞，踢保都去既係咪想死？

屌你
死撚硬
所有所有資料
包括抄左牌
莫講話踢保
資料都係互通支那

唔理係你又好
你朋友又好
真係咪撚傻啦屌你

好多牌都無抄過
都俾人拎限大頭相問係咪你

你話呢？
咪撚去啊

比人拉過應該一過關最有可能拒入境
入倒支那境既話就小心比失蹤
咩老母咁想送自己仔女死？

想死就番

為左見親戚有機會未見面已經比人搭去教育營⋯自己諗

咪撚俾佢返呀

入唔到反而仲好

弱智？
無事嘅人都少返啦。
何況你地？
一個都不能少
上到去，一個少了你

命仔要緊，唔好去
支那係一定有你record
唔想見到下一個鄭文傑/王婆婆

Rip

一去冇回頭

有朋友6月到而家冇比狗 查過身份證
12月去北京做野，番黎果程過海關嘟樣，
個Mon寫住 “不通過”，北京海關照比佢過，冇講任何野

明知會拉都返去？你老母係咪真係你老母黎？

剪回鄉証

唔好番

rip

成日聽到話呢排唔好返大陸，其實係要一世唔好返，資料係一世㗎，今日危險代表一世都危險

好彩嘅留幾個月/年，唔好彩就……rip定

老母都脫離唔到，仲話搞革命？
你老母叫你支持政府呀，你記得要聽話呀知唔知

點都唔返

唔好去

老母叫你就去啦咩

佢老母靠害

奴性就係
孝條撚

唔返 唔返 唔返

呢啲老母都on9既 推自己既仔女去死

條命緊要定所謂嘅孝順緊要

仲問得出先好嘢

我諗起中國24孝故事，思想極端扭曲

我都係爺爺嫲嫲都病種唔到香港。。
我仲要踢過保
阿爺阿嫲都好支持我但佢地唔知我比人拉過
我同老豆新年搭飛機番去希望冇事

去中國唔係返大陸
除非你係支那人

用字精準 讚

同鄭文傑一樣下場

留係香港啦唔準上去啊

一去不返

完全明白

一過關就會有人帶你去問話，睇你電話
睇你個fd嚴唔嚴重，輕則都要扣幾個鐘

寫定遺書

刮你個fd兩巴啦，呢啲時勢仲返大陸，有冇再蠢啲呀？

佢有運

一定會出事 信不信由你

無出過去都唔好返啦

算9數啦...
重返乜鬼...

下世見

佢老母想個仔死，打死都唔去

哎吔我張卡去咗邊 可能漏咗

點解有得迫？

唔好返呀手足 唔好送頭

就算冇事都唔鳩好番大陸啦！

你朋友呀媽係咪唔要個仔啦

咪癲啦 隨時關都未過就被消失

試過俾人拒絕入境
利申淨係抄過身分證

以前飽飯都無比人食仲要人孝順生養死葬

花式自殺

如果你老友唔信已經有幾百香港人俾支共夾住咗喺上面未去囉。我就信喇，呢一世打死都唔會去支那

就算係示威現場附近抄左身份證 冇被捕
都有危險
特別係黑警拎cam錄曬你樣同衣著果d
可能資料已被送中 而中国係有人面識別既
可能會知你係黃絲
一句到尾 唔上去就冇事
上得去 就有風險
(我就死都唔會去中国既!!)

膠都廢事俾

番就預左落唔番黎
無左回鄉證咪番唔到囉

記得珍惜係香港嘅日子

手足唔好睇唔開呀
剪回鄉證啦

自己送中

到時喺支那打擦死你再話你係反中亂港嘅暴徒，你老母就喊到豬頭咁
乜撚嘢時勢呀，仲去支那做乜鳩？有親戚喺個到住拿拿聲割蓆啦！
陣間佢地問你老母點解你唔黎咪答有好多人去支那無啦啦俾公安囚禁囉

仲去係唔係傻咗 拒絕啦

我係你就叫佢唔好啦
你都唔想佢過唔撚到年

你就係唔信個政府同社會咁黑暗
你要撞一次板呀麻
D人同你講 你唔信呀麻
未自己過一次關試下
唔好同老母過
廢事你老母等你幾粒鍾 然後過唔到

死尻梗 自投羅網

個日先話搵唔到張卡

講大話死全家

試過嘅應該都答唔到你

叫你個fd同佢老母講
我返上去都得，但我會寫定遺書
落唔返黎就拆開佢睇

返少一年唔會死嘅
同佢老母講 返左就冇左個仔嫁啦

淨係拒絕？嗱嗱臨還神

拉鳩硬，唔好咁傻。

番乜撚野呀仲！有咩緊要得過自己條命！
你要唔番點迫都迫唔到！咪撚番呀！

佢老母有無諗過
有得上無得落

叫屋企人帶定幾百萬做贖金

一過關
死緊
一定有紀錄
除非個老母想害死佢

以身犯險

過年捉哂你班仆街

利申 好好同你朋友講88

你去日本旅行當自己係日本人？fail

啪左張卡佢啦
過關個仔比人捉 個老母唔係以為爬己都無事下嘛
陷家消失哂就無人問個仔去左邊

FaceTime 見大陸屋企人咪算鳩數囉

佢老母On撚9
冇左個仔真係唔好問點解

試下直接俾啲返大陸俾人塔既案例佢老母睇
同佢講電話有反送中野既都會塔 冇可能del晒
我都係咁同老母講
再唔係就唔見卡
自己衡量啦

自救多福

年輕人不用擔心無事的，過關如果比公安逗，照講香港警察無足夠証據告我，現在是無罪之身，公安會按法例比你自由出入，酷刑室只會對付港獨份子，不用擔心。

咁大個人 唔番咪唔番 邊個逼到你

咩叫返大陸
你講緊去中国下話

而按中華人民共和國法律，你响大陸有結社及集會遊行的自由，可以去天安門舉光復香港旗，公安會體晾你的。

被消失後唔好返黎搵人救

被消失

佢老豆老母係咪on9架

剪回鄉證 回鄉證比老母keep住咗就剪身份證
有入冇出呀

可能响示威場合，比警察cam錄左個樣，入左人臉識別系統。

迫鬼到，剪撚左張卡佢。
由我懂事以黎已經唔鍾意番大陸 每年新年我例牌唔番 依加直頭憎

返你老母咩

話過左期。
唔見銀包。
咁大個人都仲迫人上支那，同屋企人等於自動送自己中
你估黑警唔L會送資料上去？
過關會唔會被人check？force login fb, ig, tg?
用人身安全嚇鳩屋企人

但要注意呢種自由一生人只可以使用一次

呢d老母唔要都罷 ...

出門口前即場剪爛

落唔返黎唔好扮可憐
明知瀨左野仲要死返支那on99

根本佢老母想佢死
斷絕關係算啦

係咪佢老母叫佢食屎都照食？咁撚大個人老母叫你做咩就做咩唔識自己諗？

大佬呀 唔係以為會冇事呀嗎?! 影相都拉呀香港而家，仲諗大陸。
唉

拒絕入境咁搞笑?! Simon Cheng都被酷刑折磨wor

唔想落返嚟嘅你就上去啦
國難中醫點樣你都睇到㗎啦

呢個時勢仲話去地獄探親

比個建議你個朋友啦

係掛住中國班親戚既
就唔好去抗爭
完全同呢場運動切割

國難忠醫肥仔

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

首先 返你老母
第二 你去支那我希望你被失蹤 因為死咗都唔可惜

過關個時會響

想永遠逃離香港咪去

返左去預定以後落唔返黎香港
講完

詐病點都識掛
最多睇埋醫生
再唔係臨去支那前一晚揾唔到回鄉卡

佢唔識同佢老母解釋?
解釋完都係堅持要你返既話，咁呢D老母唔認都得了

同送死有咩分別

直接同老母講咪仲好
迫條毛咩

我無記錄都驚送中
踢過保仲想去

命就得一條，一係攤牌一係剪卡。無其他選擇

佢老母過到去之後玩facetime 啦 打死都唔好返

出去捱子彈都唔驚 走去驚老母

應該唔會出唔到境（除非好似眾志咁入左watch list），但相信入大陸果下九成九出事，好則搞你一輪即日踢返你落黎，壞則被叫雞拍片認罪，你自己諗

9成有去冇回 正on9

咩老母黎啊
咁撚離地咁撚on9
自己去撚飽佢啦
抄左ID 過關都比人查
仲要踢過保
大陸捉你查番1-2個月都得啦
仲要死左無人知

好冒險 搏唔過

睇黎佢老母好憎佢

屌
個仔條命緊要
定係喺大陸on99過幾日新年緊要？

btw
大吉利是講句
你fd新年前病咗
病到溫溫燉燉搵唔返張大陸卡
去唔倒大陸都冇辦法㗎wor

人地鄭生就真係要斷六親....

返咩返, 去支那就去支那

資料都已經俾曬
你話上去同送羊入虎口有咩分別
講真就算我係和理非都一早決定以後唔會再去中國

當然如果要去 後果自負

其實係有臨時通行證，一樣可以逼你返

見到個”好心啦” 個腦出現肥媽把聲

班老野邊識咁多野呀

垃圾post

一撚定塔你
你喺香港唔見咗都仲話會有人知
返到上去唔見咗 屍都搵唔返

叫佢同佢老母斷絕關係

On9

快撚啲死柒左佢啦、咁都仲要問，有眼見大把送中，你老母係叫你死呀戇鳩

揾命博，中國同澳門都唔好去，剪卡話唔見左啦。

踢過+1
你預唔會過到

冇撚好返啦，上左去都唔知落唔落得返嚟，搵命搏架

打死還好一了百了可以快手重抽

最撚大鑊係俾男人調教，要知道支那人不論現代定以前都係最撚變態既民族

上左去落唔返嚟先慘，過唔到關都仲好

捉嘅機會過五成，有晒佢資料，可以困返幾日慢慢套料。

其實 你個fd 「識得驚」 但會覺得「可以試吓返」呢個念頭 真係好值得大家屌到佢上天花板

佢抵被人屌 唔單止係置佢自己安危於不顧
佢萬ㄧ被拘留 極大機會係要供身邊相關朋友出嚟

樓主 如果你真係代你朋友問 你係好應該大大力屌尻醒佢

唔好返
BTW你朋友老母瞓咗幾耐

拒絕係好事

屌你個fd唔好北上送頭，如果佢唔聽，再屌埋佢老母

未被捕過但被入過鏡嘅都一大堆人有事，三思啦，連随行者一齊扣架。

洗屁股坐監

香港都無人知，上次乜媒報導，仲有七百揾唔返。

比人拉過九成一去冇回頭
咁都仲叫個仔返大陸送死
呢啲老母要唔要都罷

我可以好撚肯定同你講一定有手尾，同唔會順利

真係要去就，換一部太空機上去，唔好講仼何政治野係入面

好撚憎支那果種無理道德綁架識既愚孝 乜撚野叫唔返上去探親探呀婆呀嫲就叫不孝 簡直痴撚線 見得多就代表孝同愛？ 日日見都可以唔愛啦 即係呢d家庭乜都唔諗 唔會諗安危問題
我都出過去無數次 我呀嫲成日就比壓力我兩老要我返 我打死都唔會返 家陣風頭火勢 支那人真係唔會諗野

咁你有心理準備啦 一定出事

個老母想整死個仔？

點會有事，你都識講返大陸，樓豬支那人

仲番咩撚?
想死?

剪證
屋企迫番去幫手整快證就整一張剪一張
條命緊要啊dllm

班老野上開去先知得清楚
冇腦帶漏證緊試過

我踢保澳門都話唔到
你話如果返大陸會點？
我就唔會返

真係唔好去
會被消失

咁都要問

你朋友老母好憎你朋友

竟然問比人捉過返大陸會點
而唔係問老母一定要佢返佢唔返會點

唔好去。如果佢阿媽唔想個仔死就唔好逼佢去。

出去集過會 冇抄牌冇俾人拉過
係深圳灣自己揸車過關 都問左好耐野
唔係有小朋友係度 應該過唔到關
冇咩事都唔好番去 驚番唔到香港

屌你個fd咩？

夠膽踢保唔夠膽拒絕佢老母？

大義滅親

戇鳩

踢過保 想要返大6預備做浮屍飄返嚟

踢保仲叫仔女返大陸
呢d叫謀殺

屌都廢事

佢老母弱智?想將個仔送中?

返到先算

坐洗頭艇，唔洗入境，安全D

真心搏唔過呀兄弟

見過鬼仲唔怕黑咩
返大陸仲黑暗。

相信佢老母想個仔/女死

幾歲呀迫

一去無回頭 後果自己諗

你朋友就是你

咪撚返啦傻咗咩

會被消失
自行判斷風險

你上到去就唔係死咁簡單 想死都冇得你死 生不如死

千祈唔好返 幾個月前有野做要上去比人困左大半日
個日本身覺得冇乜野 過大陸關個陣等勁耐都知奶野
之後有幾條友帶左我去隔離一格格個d檢查位
本身諗住例行公事啦 之後搜身 搜袋（好詳細咁睇每一樣野 每一張紙） 逼你解鎖手機 睇曬入面d野（又係好詳細去睇）見到類似示威野就問你咩黎 唔比你帶眼鏡 要坐係到 初時都幾淡定諗住好快放返
點知過多陣有個黑衫武警高大衰 過左黎
用廣東話同我講有人搵我 個下都知大獲
之後跟左佢行 2-3個人傍住我 出左出口 上左架公安車 期間一直唔比帶眼鏡 之後去左個關口另一邊
入左去最角落頭有個燈光冇咁光猛既空間
開左大閘門 入去 有兩排椅 之後再仔細搜身同袋
之後坐左係到啦 左邊同右邊各有一條友監視住我
袋同貴重財物都比佢地鎖左locker 坐係度9得
之後大閘門終於開 個陣呆撚左 差唔多8-10個人入左黎 有條友仲要渣住個cam影撚實我
之後叫左我埋去 公文袋有張紙
我睇完嚇到崩潰 上面寫住懷疑我尋釁滋事 要帶我去派出所調查 咁你知呢d罪上面係莫須有嫁啦 麻煩野黎 個下真係諗左好多最惡劣既後果 諗緊可能返唔到香港 係上面會唔會坐監 比人打/砌個d
咁大個仔未試過咁驚 之後比佢地的左上公安車
坐左半粒鐘去左派出所 之後驗尿毒品測試
填個人資料表 影張渣住自己名既牌影正面側面
套曬10隻手指指模 啪手指驗Dna
再入左間房錄口供 搞到夜晚12點決定放我
佢幾個公安送我過關返香港 返到香港仲驚緊
今次真係叫好彩 如果唔好彩係上面真係唔知會發生咩事

寫定遺書，安排遺囑
盡快做哂想做既野

最怕你去到支那俾人捉咗求生不得求死不能

多謝你將全身器官無償地獻給黨

返乜撚野呀
你地中國人？

唔好番啦柒頭
同佢老母講話係咪想個仔失蹤

認真 扮病

1月19日中環見

唔好返，會死

愈睇愈驚

你本身有冇俾人抄過牌/影大頭先？

認同
今次真係老母叫你去死又跟住死

真係老友嘅，佢臨上去之前買返打幾兩打酒同佢飲通宵傾天光啦

臨返前一日剪送中卡係唯一方法, 其他都有機會死無全屍

明知死緊都仲要過去送死

同佢老母講, 過關時隨時拉人然後佢就冇左個仔.

9成係藍絲老母, 以為中共港共係講法治

拒絶入境咪好彩囉, 有入冇出仲大鑊

咩老母嚟想個仔死都有嘅

on9
唔想返冇人逼到佢返
係佢on9去奉承老母同d大陸閪啫

返左去
連屍都搵唔返呀

認真答, 唔好番, 咁大既RISK點都唔好TAKE

仲返？ 男被人禁錮 女既真係溶左

On9 仲想 上黎連登問
我俾人炒左身份証都唔番啦
我識人
14年俾人炒左身份証
都去唔到澳門
明知最好既情況係
俾人拒絕入境
最差既係 俾人捉鳩左去唔知邊

佢老母真心on9
明知個仔比人拉過
冒住無左個仔既風險都要番大陸
為乜鳩

唔好去，唔好當中共係善類

返大陸正不孝子

痴撚線
仲返大陸 等被教育 被自殺
咁的老母叫佢自己返啦
理撚得佢

過關即拉永遠消失

藍絲老母想送自己仔女去死

會被消失

返左去比人攪你一頭半個月都死

男去西伯利亞，女既賣去做雞

珍惜生命, 遠離支那

如果返大陸嘅結果係比國安拘禁+酷刑你

最後挖哂你啲器官去賣

咁仲搏唔搏？

「試下返大陸」呢啲念頭不可一不可再

口裡說北
其實個個都要接受大中共洗禮

你無老母姐 人地仲聽話孝順

過幾日變浮屍
講完

真係唔好番

仲去。。。。。

唔返

唔想見到被自殺新聞出現

痴撚線仲返鬼國做乜撚嘢

你唔係覺得上去支國仲有機會落番黎掛

好人好者去支那 去完唔好返黎傳菌呀屌

一句講完
客死異鄉

你老母想白頭人送黑頭人

未夠18？成咗年阿媽迫唔到佢。

驚唔番畀人趕出門口？

有入冇出，咩叫去唔到？早一晚唔返屋企去朋友度住，你朋友屋企人吹得佢漲？

咪撚返
同佢講：返去緊要，定個仔緊要？

真係唔好搏.....

咩環境呀，自願送中？
死撚緊嫁

就算無比人拉, 都比人影晒相, 去到會比人困番一頭半個月
你個FD仲要比人拉過, 自己諗都諗都啦

點咗相
你唔帶電話都冇用

基本野唔比過關加鎖係房問十個八個鐘
被消失都唔係出奇事

冇抄過牌影到樣嘅和理非都中招
踢過保你覺得可以安全過到關？
打死都唔好去啦

根本就算得1%被拉都唔值得搏

何況點只1%

諗唔到點解仲要去中國

你屋企人想「殺咗你」，你做不孝子都係應份

咁樓主(個frd)更加唔可以返

全家一齊唔見

病咗

自己諗

佢老母想推佢去死?
就算俾佢入得去
都唔知之後落唔落得返黎

唔驚肺炎唔驚比人拉硬就上去啦

被狗抄過牌 = 九成唔洗返支那

冇狗抄過牌 = 就真係恭喜你

岸撚鳩
上去拉鳩硬

仲諗住去都係想死姐
咁不如搵個方法死喺香港好過啦

做人做狗自己決定

幾多歲先, 比屋企人迫?

到時話唔見左回鄉証咪得

咪去 同全家反面都唔去

果日出街唔帶身分證就出唔到境

on9，好人好姐點會去支那旅行？

佢老母知佢比人拉過都咁大整惑？

啲人成日話咩俾呀媽逼真係on9
你個心係死都唔想返 佢抬你返佢咩
叫佢試下囉睇下仲返唔返到黎

比狗咬咗抄埋牌
但嗰陣我咩文具都冇就即場放咗
上個月我都係被逼返去就同fd講定曬我啲資料
但過關（深圳灣）冇事
但建議樓主朋友都係唔好上去好啲

死撚緊 有入無出

咁大個人.....返唔返你自己決定啦....
同佢老母講, 如果唔想無左個仔就咪撚逼佢,

要返都出年, 後年返都得掛.......

幫我講多句, 條命同器官佢自己既, 佢鍾意拎黎搏咪由佢囉

一個唔好彩
就88

講真，真系要企硬

根本有冇踢過保都唔應該再去中國
話就話係親戚，但實際就唔親，事實上只係你老豆老母既親戚，同你既關係極唔親
因為呢 D 極唔親既人而仆街，你自己諗清楚

送頭姐，無事ge

點解新年要翻支那？

拒絕入境算好啦
依家可能捉佢入集中營肢解埋

on9 呢啲時勢唔好話踢過保，只要後生都唔返啦識唔識咩叫自尋死路啊？回鄉證剪咗十世啦你老母吹得你脹啊唔返你唔返佢都安全d添啊

有事
死梗
安排定後事

其他地方唔知 但深圳過肯定麻煩
個邊有晒資料

剪撚左張卡佢啦，仲返
會死人ga

最好簽定不自殺同不北上聲明比律師file起佢

佢老母想無撚左個仔咪返lol
事實上我建議佢老母都唔好返，比人夾左落唔到來都唔知救唔救好

死唔去仲pk

千祈唔好去中国，去咗可能返唔到香港

身份証都冇隨時比人捉去曱甴屋

就算唔係踢過保抄過牌都咪撚返啦

中国肺炎會死人ga

返到

返去鬼國做乜
分分鐘 唔比你返落黎

FC
佢唔係佢老母親生

隨時送中拘留係支那， 你去埋我果份
剪卡打死唔去
呢d賤種老母唔要都擺

未甩P 正皮唔到

過境死硬…咪L返喇…

對到個樣 話知你著咩裝都死L硬，我之前屋企人有緊要事返，我都拒絕啦…返去根本死銀梗 唔好話咩 即使他日運動成功…都唔好覺得返去實無事某國最鍾意秋後算帳

見到國難忠醫單野未

一定唔返

唔好on9

去到記得女票，反正都會屈你女票，冇做過咪好唔抵？做咗反而可以話畀人屈。

唔好返啦屌你

唔去支那會死？

𨳒你老母你文盲去補吓習
唔好喺度獻世

食屎狗快撚啲用外語出post
見到你咁嘅樣真係將你打番散做電子都嫌污染世界

返去比人打死就岩，仲學人爭取民主，連自主都做唔到

鳩憨就唔好俾人拉啦

一定唔好
唔好博
今年我都唔敢返
除非你想寫悔過書

冇野比命仔緊要，唔想要條命就去中国囉